求rx580 gaming x 8gb 砌機5千list

琴日行左ssp高登搵張rx580 gaming x 最平23xx,唔知有冇再平d
如果budget 得5千蚊砌唔砌到定要再高d先得
cpu 就應該諗住i5 7500, 其他真係唔太識,有冇大神指教下

另外琴日$1680入手左部samsung 27吋曲面電視做mon, 機主要打lol, nba 2k, gta5, fps60 都已經好滿足

另外有冇人知如果我係一間買左張DISPLAY 卡, 再去另一間砌機鋪度砌機佢會唔會照幫我砌架? SSP有冇邊間平靚正可以有CHING推介下

幫你砌

CPU同價位有Ryzen 5 1600,效能起碼有兩倍,仲可以配DDR4-3200 RAM(不過請買Ryzen認證RAM例如Flare X)

我會建議你儲多D錢先砌,你而家唔夠錢

打lol, nba 2k, gta5，使咩用到呢D 5000實夠，等高手出list比你~

上星期係悠二到整左rx580 +ryzen r5 1600
跟佢list 整，自己再加多條8gb ram

ching介唔介意比link

應該要幾多先夠

1600加580 8gb
5k砌唔出

5.5k得唔得

仲可以點cut budget

google 悠二 法奧

你仲要加SSD 同多一條8gb ram wo..

已經好感激，如果顯卡降grade的話應該買邊張取代

師兄整左幾錢

gtx1060 3g,rx570囉 再down就二手卡算啦 一係咪撚換住算

顯卡得GT1030

巴打我幫你頂住

伯友快d走

今次仆街了 display card